日本北陸行程問題

day 1名古屋倒數 住名古
day 2奧飛驒 新穗高纜車 住平湯溫泉
day 3滑雪 住平湯溫泉
day 4飛驒高山 白川鄉 住金澤
day 5: 金澤 兼六園 金澤城 近江町市場食 海鮮 住金澤
day 6金澤美術館 回
day 7 名古屋 下午機走

咁plan有無問題？？

push

Day4去飛驒古川？

兩個係唔係差唔多位置